1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту.

Методами називають вбудовані всередину об'єкта функції. 


2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Значення властивості об'єкту може мати будь-який тип.


3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Після створення об'єкт зберігається у пам'яті комп'ютера, і при подальшій роботі ми створюємо змінни, які посилаються
на об'єкт. Тобто можна створити безліч змінн, які будуть зберігати посилання на один і той самий об'єкт.
